網上流傳用刀刺傷警察的示威者在機場被捕

經多重渠道確認，晚上11時許一班前往倫敦的國泰航班延誤近1小時，機上有乘客被警方押解下機。

網上流傳被捕人士為昨午以刀刺傷警員的示威者，消息未完全證實但估計真確的可能性相當高。

Forward from 氣象巴打

push

咁能快手

親人篤灰

堅?

希望fake news

求fc

真勇士

希望係fake news

希望唔係真

藍絲認證fc

獲文匯報認證的黑警微博帳號「水師DDD」聲稱於遊行中刺傷黑警的示威者於機場被捕。

有谷咁講，我都fc 緊，未知

pushhhh

仲要係老母

如果真好撚慘

Sad

fuck,,

補link

係真嘅話佢老豆老母真係short鳩咗
就算係點唔同意隻眼開隻眼閉咪算 依家搞到自己冇仔送終 睇下幾時會後悔

點解要咁衝動...

如果係老母真係DKLM

仲有機會白頭人送黑頭人，國安可以送中/ 秘密審訊，佢唔交代結果都得。
佢老豆老母篤得佢出，應該都當冇左個仔，所以佢都唔會care 佢個仔嘅生死

手足

我好想知要去到咩地步先可以夠膽帶刀去現場
所有時機錯曬, 今日岩岩公布BNO, 如果佢唔做既仲有機會走到

藍屍：犯法就係唔岩

機場live

點影的

可能佢老母係藍到黑, 支持狗安法前日開香檳飲個班仆街呢//////

犯法還犯法
但呢啲情況連些少親情都不顧 好撚不近人情

tg channel

你都傻嘅，仲講親情，佢地做得出就一撚早預咗無咗個仔架啦

所以咪話佢地可以選擇隻眼開隻眼閉 但佢地選擇篤自己個仔
有呢啲老豆老母真係慘

大義滅親

我諗佢自己都唔會諗到係親生父母篤佢灰

藍屍唔會咩隻眼開隻眼閉架，佢一有時架就篤鳩你架啦
你要記住，兒親女親都不及共產黨親呀，唔好再對佢地有期望啦，信得過嘅只有你自己架咋

奉勸大家一句，有D野做完真係要諗定後路，愈遲走你處境就愈危險

乜撚嘢老豆老母嚟㗎⋯⋯

我諗佢急急腳走人嗰幾下已經令老豆老母生疑